[籃波］林書豪入籍台灣並且已取得護照

【Now新聞台】在美國NBA闖出名堂的球員林書豪，在籃球壇的一舉一動，都很受華人注目。現在效力CBA北京首鋼（Beijing Ducks)的他，最近入籍台灣。

林書豪在七月底已經取得台灣護照，一起入籍的還有他的弟弟林書緯。林書豪的爸爸林繼明專程到台灣，感謝相關部門的協助。

台灣的《中央社》報道，林書豪入籍台灣後，可以享受大陸對台26條規定中的優惠，視為是本土球員。若果他繼續留在CBA，所屬的球隊變相可以請多一名外援球員，增強實力。

繼續燃燒生命去賺人民幣

真係服撚左佢

特登入籍台灣黎等隊波可以簽多個外援

咁點解唔拎中華人民共和國護照

點解唔拎大陸戶籍

又要做雞 又要拎貞節牌坊

做台灣人好過做終國人 唔打都有得甩身掛

要放棄美國護照。 拎中華民國唔使。加上佢老豆老母係民國人。唔會比人屌

係時候開微博做野